有冇人覺得黃埔地鐵站特別垃圾

開咗唔係好耐但係一入面超大塵超污糟一陣味

鰂魚涌站最垃圾